請留意爆門果批人

如果衝完就走佬就肯定係鬼
要留意!

已經有傳係黑社會做野
同警察做場戲
推罪名落示威者到

當然如果真係烈士
一定要幫拖!

有傳有傳

又係個段from press呀？

乜press 呀

你不如死撚咗佢算啦 起碼有啲用

衝完唔走先係鬼 你收爹啦

鬼你老母

係咪都唔會理。
一係蠢人 一係就鬼

你老母就鬼

928衝出佔鐘

612衝出200萬人

有咩理由唔衝

支持現場一切決定

大家唔好回 負皮由佢沉

Btw唔通企定定比人拉咩 屌你老母

自己睇